［求解答］點解會有人做飲食，清潔都唔做保安

飲食同清潔辛苦咁多
但人工同保安差唔多 最多高少少
點解唔做保安

未排到期上保安堂

做飲食嘅話可以包三餐，一個月來講嘅話慳返唔少
做緊飲食

咪玩啦 認真

慳幾多
當你一日$100
一個月$2000（返20日計）
真係呢$2000？

好多呀！2000蚊wor!

保安人工低撚過飲食同清潔
除非你返開12碼

飲食起碼有得包幾餐 有時又可以攞嘢食返屋企
清潔就蛇王機會多

保安一係鳩坐一係鳩企